「連燈力」基金 呂布軍第二十九次股東大會，再敗SQQQ，麵神無助取勝...

「連燈力」基金 第二十八次軍議結算

目前「連燈力」大將 呂布剩餘681.13HP 累計虧損31.89%

「連燈力」基金 第二十九波操作意見收集

「連燈力」呂布軍成立只為了股東日日有燒賣食，穩健投資，為燒賣ETF進發。

一軍為短期戰線Daytrade陷陣營，二軍為呂布親領赤兔部隊留守主城。
請諸將及軍師團提議陷陣營進攻方向．

1. 本次軍議操作為ALL IN制， 收集此帖巴打軍師將領意見
2. 收集軍師兵士們之股票後奉先設下點將台再以精明眼光買入。
3. 一軍買入時間預計為盤前16:00-18:00。
4. 二軍赤兔隊現正駐軍RBLX、FOXA、T，情況平淡。
5. 一軍陷陣營賣出時機分為↓
a. 到達預計賣出時間為盤前21:00、開市緊急調動或盤後07:45
b. 增幅到達7%將立即設下5%止蝕位保存勝仗
c. 10%止賺及止蝕位。
6. 若陷陣營該次結算資金增長5% 隨機選中買入股票巴打派發Payme燒賣一串
7. 呂布將保留最終決定權，以上時機有機會皆為浮雲。

第一次股東大會

第二十八次股東大會

呂布誤信奸臣9up，武力100 智力65操盤，請絕對相信本將軍判斷。

PLD / UNH

奉先將軍投降吧啦

今晚買返tcehy
嚟返個大反彈

輸多過贏

股票呢家野有無可能輸到得返1蚊

1蚊都可以買仙股

將軍依家二軍情況如何

三家性奴呂布

每日高買低賣